{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0022100484277/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "페이크 스웨이드 퀼팅 다운 사파리 - 브라운"
    },
    "text": "ブランド : ROGATIS - 製造会社 : サムスン物産ファッション部門 - 商品番号 : FW22 / RY2X38P72D この製品はROGATISブランドのアウターで、サムスン物産ファッション部門で製造されました。 外観は高級感のある人工スエードで作られており、本革に似たクオリティを感じることができます。 生地自体の伸縮性が良く活動性に優れ、冬場に特化した保温性のためにグースダウンとウール無痛素材を使用しています。 7マスのキルティングデザインはカジュアルながらも高級感を増してくれる製品です。 表地、裏地、裏地はすべてポリエステル100%で製作されており、襟毛は天然毛皮(羊)で、詰め物は綿毛80%、羽毛20%の混合物です。 洗濯方法は次のとおりです。 1. この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 形を整えて陰干ししてください。 6. 製品は寝かせて保管してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "ROGATISブランドのアウターです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこの会社が製造しましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門が製造しました。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / RY2X38P72D です。"
        },
        {
            "question": "この製品の外観はどのように作られていますか？",
            "answer": "高級感のある人工スエードで作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "伸縮性が良く活動性に優れ、保温性に特化した素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品のキルティングデザインは何個ありますか？",
            "answer": "7マスのキルティングデザインがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の製造に使用されている素材は何ですか？",
            "answer": "表地、裏地、裏地はすべてポリエステル100%で、襟毛は天然毛皮(羊)で、詰め物は綿毛80%、羽毛20%の混合物です。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ドライクリーニング専門店での洗濯をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗をたくさんつけるとどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように保管すれば良いですか？",
            "answer": "形を整えて陰干しし、寝かせて保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 360
    }
}